羞辱藍c/廢老會比c鳥好？

我唔反對c鳥，但會唔會有其他既方法去羞辱佢地，廢老廢中就最著緊面子。最近開始見到有手足開始用喱招，例如噴面，剷頭(最好一忽忽)等等....我非常欣賞，不但令到佢地冇面仲要令到佢地心靈重創，重點係國際對示威者既睇法冇咁大影響。

因為外國最唔想見到既就係四處縱火或有更暴力既事件發生，所以咁樣可以美國兩黨國會議員有堅定理據去為香港爭取香港民主及人權法案通過之餘，仲有一啲嚴例措施去制裁班乃共狗同黑警。

希望大家諗一諗！
如果同意既比個，唔同意既就

利申: c鳥既話麻煩附近既手足幫手開遮唔好比人影到。

最後不分化不割蓆不篤灰。

除佢褲。

劃花面

記得影相🤣🤣再貼通街，等佢街都唔敢出

要快狠準！！

pish